覺得拍拖最可惜係咩

我先：唔係我破條女處
之後好多時幻想到佢比人屌

互含果陣射左先

條爆房數未問佢拎返

小夫

下次爆房叫佢比，打和啦

無同居過

你幻想到佢被人屌嗰陣係開心定唔開心

唔開心
咩心情都冇曬

唔係我破男朋友處
之後好多時幻想佢同其他女扑

散左都冇屌到果陣中學雞，問佢想唔想，佢話冇所謂但我諗住佢答想先屌

打過飛機都唔算處啦
男女大不同

唔計打飛機又點話

處男埋牙嗰陣會on99咁唔知做乜
但係男人唔係處反而技術好d
女人唔係處，個閪鬆曬
利申：破處嗰陣on99

我都未試過屌中學生

如果諗唔到 係咪算係好事

怪自己想像力太豐富

如果因為冇拍拖，所以冇經歷諗唔到係好事黎
如果因為拍拖太完美，所以諗唔到，巴打你太幸福

我有拍
但係諗唔到但我唔覺得好完美偶而都會有不滿 但你話有咩好可惜我又諗唔到